好感動 6月連登返左來

成個熱門都係行動po仲要唔重覆
大家推爆佢！

一週年紀念的前夕

出門先 早上就等緊

國安

雖然你係假知更 但都多謝你

今日去曬金鐘 IFC

大師兄返來了

推

你唔係失蹤咗

咁多位師兄弟返曬黎

本人失蹤，依個acc後面係不明人士

見到巴打就想問本身係3月個夢5月會唔會發生

我知

證明啲咩? 證明連登仔過一排就會失憶

我呢排有感應一切好快就完結

咁咪即係有排搞
今次準唔準架

黎明之前係最黑暗

大結局之前嘅戰鬥係最龐大嘅

諸神的黃昏攬炒重生

來同行 你聽見嗎

仲未ok
twitter fb 一片寧靜

真係返咗6月咁款 大家完全無進步過 衝啊Yeah！

手足

繼續無罩Rb企幾個鐘然後等人屌狗掟膠樽誘發大圍捕希望佢地學識城市游擊

Yeah!衝呀！

你係五毛 係放棄撚

我係散水早走撚做完野就消失

睇住 唔好比啲垃圾po上到熱門，依家啲娛樂新聞，j圖、泡菜妹 成日浮上嚟

多謝大家歸隊

5月咋

愚台波台不合作運動

多左啲相反意見 但討論空間番左黎少少

係

大地上 不屈的心

紀你老母念阿
抗爭節日化

休息夠係時候歸位

be nice

係，不過你哩個po請等今日完咗先再推

大家歸位

我準備好了

屌你老母真係嬲撚到震

我意思係推爆依家堆行動po
我呢個冇乜內容唔使推！

告眾義士 即使險惡

都要推一推
提醒大家
我地要變返之前嘅連登 之前嘅抗爭者

幫你拉

夏天為大地帶來

冷氣軍c

依家玩twitter 戰線

每個人都有好多野可以做
手足 多謝你

我地會陪你行埋落去 還所有人一個自由嘅香港

我都好感動

係次次見到咁都好內疚 推

唔好推呢個，起我底會有幾個抗爭教學po，推果啲啦

【置頂plz】突發 抗爭實戰全面教學天書

推呀 行動Post

同志广府话很好

不去东门喝喜茶？

真！！！！！

來了

咁你呢post又係做乜勁？

抒發下感想啫

呢個先係連登

點解冇乜人討論阿嬌？

小心便衣狗

同埋唔好掛住屌狗,一係衝去救人/破防線,一係逃生
stop at one place is the worst

be water

我唔感動 因為仲未光復到香港所以連登先咁

Be water

推了

Push

請善用不推文

一年後大家都更識玩

push

Go go go go go

有612咁多人再講,況且而家d狗都布哂防眾唔到人，除非18區開花

Pish

寶邑路 近將軍澳廣場海傍迴旋處現有狗block攔路，各位車主小心！

其實唔會開得成...已經好心灰

推呀

等住去香園圍？

只係建制重複緊上年既野，重要加埋班仆街狗

師兄弟返來了

我要行動po

飯民種既因
無謂送頭

金鐘要人

今日係梓樂逝世半年

❤️

成功左先再紀念啦屌

831

想大家睇吓
成個熱門都係時事台係做得到的㗎
睇到呢度嘅想多謝銀髮族你哋冇放棄一班廢青

推啊

行動

其實成件事未完，你宜家可能覺得靜咗只係因為瘟疫嘅關係

agger

算啦 輸左

64 71 都紀念左十年

完左了 溝囡好過

721 831 101 1111 1112 1117 1118

抗爭談不上重燃 因為從未熄滅

返香討啦你

開唔到仲要好多野可以做架

開始熱身

今日立法會連登仔做得好！

極權無認過錯，未被推倒。
我地要自己跪低？
對唔對得住佢地…？

係？